記得咩係流水原則

唔泄露自己嗰樣
唔受傷
唔被捕
唔戀戰
地方係死，人係生
有目的

做事有目的好重要
勿戀戰